天氣愈寒冷，藍波撚愈強大

blue ball

嘆暖氣打blue ball☺️

番玩具台啦